# **Note App**

## მიზანი:

### აპლიკაციის მიზანია მომხმარებელმა შეძლოს სასურველი ტექსტური ინფორმაციის ჩაწერა,შენახვა და წაკითხვა.

## აპლიკაციის გამოყენების წესები:

### აპლიკაციის ჩამოტვირთვისას პირველად თქვენ პირველად გხვდებათ authentication გვერდი სადაც ირჩევთ რეგისტრაციის გავლა გსურთ თუ ავტორიზაცია,
### თუ მომხმარებელს ერთხელ უკვე შექმნილი აქვს თავისი ანგარიში, მაშინ სჭირდება მხოლოდ ავტორიზაცია. ანგარიშის შექმნისთვის მხოლოდ იმაილი და პაროლია საჭირო.
### აღნიშნული პროცედურის გავლის შემდეგ მომხმარებელი უკვე უშუალოდ გადადის გვერდზე სადაც........


## Material Design

### აპლიკაციის ვიზუალური კონტენტის გასაუმჯობესებლად გამოყენებულია material design icons.

## Firebase Authentication

### გამოყენებულია მომხმარებელთა რეგისტრაცია/ავტორიზაციისთვის, რომ შევინახოთ ამ მომსახურებისთვის საჭირო ინფორმაცია.

## Firebase Realtime Database

### მონაცემთა ბაზაში შექმნილია Notes ბაზა, რომელიც საშუალებას გვაძლევს ლოკალურად შევინახოთ ინფორმაცია.

## RecyclerView

### recyclerview კლასი უზრუნველყოფს მონაცემების (notes) ერთგვარი კოლექციის სახით წარმოჩენას.